Nigdy nie pytają Cię
Jak czujesz się
Zawsze tak samo
Zimno pali moją skórę
Wiesz nie wrócę na dobranoc
Czwarta nad ranem z Tobą
Milczę, ale zrozumiałaś
Mam pusty hotel
Telewizję, by ktoś do mnie gadał

Mam tylko Ciebie
Podaj rękę
Pejzaże w niebie
Dobrze, że jesteś
Dobrze, że jesteś
Ale nigdy więcej
Biec za czym nie wiem
Mam tylko Ciebie
W tym wszystkim tylko Ciebie
Za krzywdy tylko Ciebie
Jak nigdy tylko Ciebie
Są wszyscy szukam Ciebie
Ty znasz mnie i podniesiesz
Znasz mnie jak własną kieszeń
Chcę tylko Ciebie

Gdyby Cię nie było to by mnie nie było
Pokazałaś mi co to fałszywa miłość, tak
Dałem Tobie wszystko i czekałem na Twój znak
Schudłem 15 kilo
Dla Ciebie byłem jak wrak
Mi się to śniło
Chciałem złota, żeby mieć ten hajs
O tym marzyłem
To jest szansa Już nie mogę spać Ilu z nas się zatraciło przez Twój tani vibe Twoja iluzoryczność nam zabrała stary świat Podnieś mnie Z drogi do piekła Tysiąc określeń, których nie pamiętam Mówią o mnie źle Mówią o mnie bestia Na końcu test To nie Ty oceniasz Mam tylko Ciebie Podaj rękę Pejzaże w niebie Dobrze, że jesteś Dobrze, że jesteś Ale nigdy więcej Biec za czym nie wiem Mam tylko Ciebie W tym wszystkim tylko Ciebie Za krzywdy tylko Ciebie Jak nigdy tylko Ciebie Są wszyscy szukam Ciebie Ty znasz mnie i podniesiesz Znasz mnie jak własną kieszeń Chcę tylko Ciebie Nigdy nie pytają Cię Jak czujesz się Zawsze tak samo Zimno pali moją skórę Wiesz nie wrócę na dobranoc Czwarta nad ranem z Tobą Milczę, ale zrozumiałaś Mam pusty hotel Telewizję, by ktoś do mnie gadał..
